其實租車位嘅人咩心態？

個個月為左架車交幾千蚊租俾人，點解唔自己買？

冇盤

慘

屋企樓下放租唔賣，有得買一早買左啦。
月租二千還ok

同租樓一樣

那有錢

幫人供樓

無知

個個有錢買車位咩

咁平？

三幾百萬買個車位都冇錢仲揸車

錢我有呀，不過樓下係領賤場你買俾我睇

住咩地方樓下係領展場

理解唔泊車要比錢係咩心態？
任泊嫁喎

公屋

樓下月租緊5000

咪就係，寧願一年俾6萬都唔攞錢出嚟買

10年先60萬，做乜買300萬車位
你又唔係炒 升幾多都唔關你事

車位首期要俾60%. 而家月租5000的 車位 賣緊大約150萬以上。即係首期要成90 萬。
一年俾6萬，十年都係60 萬。仲未夠俾首期。

反而奇怪的是： 一個百幾二百萬的車位用黎泊架幾萬蚊二手車係乜野心態 ？ 應該人人揸法拉利。

300萬泊完10年會冇左？你同租樓班戇鳩仔有咩分別

你買左個車位就係自己200萬又好500萬又好，唔會冇左架喎

幾條線劃個長方形就值2,3百萬
都唔知話香港人可憐定on9

唔用賣得返架喎

咁同樣道理
唔買都唔會無左嘅

咁你啲租唔係冇左係乜

咪同租樓日日賺一鳩樣囉

回報嘅野自己計啦
抵嘅咪買囉

泊街最抵，抄牌320，如果唔係日日抄，肯定平過租車位！

只可以話樓主係有父蔭既裙腳仔

租緊$2,100 一個月

咁而家點解會有人租樓啊，你唔係唔知下嘛

樓係必需品喎，冇錢都唔會揸車啦，上面啲人話冇車買車位根本唔成立

買架車幾十萬 一個車位起碼一球

買車位舊錢投資回報多過車位租金咪賺左

600萬樓租比人有$15000
300萬車位租比人得$4000-4500
買樓租比人再租車位仲抵

270先啱,以我自己住緊個屋苑為例

Exactly

車位要270萬真係CLS

日日迫巴士都唔買架車揸下, 究竟係乜嘢心態?

我而家租緊個車位就係, 所以我無可能買, 因為唔值呢個價
但俾業主練住春袋既感覺始終都唔係太好

咩叫唔值？

270係港島區要舊屋苑先得啦,附近新樓賣400

我個到600呎賣600個, 租就16000
車位270個, 租先4500, 睇個回報都覺唔值啦
同埋樓係必需, 車係luxury goods, 週期一到車位個價又會有波覆, 樓都唔會咁勁
再者生活又唔係一定要有部車, 番工都係行去office. 買車純粹為興趣
所以我真係覺得唔值買

兩樣都買唔得？你唔會賣晒啲錢投資一樣野掛

車位依幾年仲升得多過樓你唔講？
我話緊嗰班橫掂都養車點解唔自己買車位要同人租，唔揸車梗係唔一定要買車位投資啦

樓主日日返工幫公司賺錢係乜心態？樓主搵份人工雞碎咁多唔知做乜

未有樓用首期買車位。。。。
比人笑到喊

我屋企租比人個到2014 400個,而家差唔多600個
車位點得

揸得車點會冇樓咁戇鳩

講自己？

我個車位12年90萬買
今日都250萬UP啦

樓主點解你唔自己開公司做生意？

樓主出街食野貴, 點解唔買間餐廳番黎日日去食?

樓主搭的士次次比咁多，點解唔買個的士牌返黎？

樓主出去旅行坐飛機同住酒店洗費多，點解唔買架飛機同買層外國樓？

其實係咪有啲人係管理層級
架車連同牌費入油維修車場所有洗費都係出公數
除非公司買埋車位
咁公司計月租支出無所謂呀
佢份糧包埋嘅
好似好多公司商舖都係租舖租寫字樓唔一定買架喎

利申 低級打工仔乜都唔知

個個月比幾千蚊管理費仲唔抵

點解要比幾千蚊管理費，直情買埋間管理公司啦

屋企樓下車位得月租，冇得買 何況兩千幾一個月，我租三十年都唔使一百萬

村屋圍墻放到四架車 抵撚到

傻鳩先會四球嘢買個車位，當我泊街一日抄一張，計埋通脹都起碼泊到廿年

4球泊完會冇左？

撚有四球咩

你個裙腳仔問你老豆拎到錢買二手E250未啊？返學代步來回2km係幾威既

你仲撚on9 啦
用300萬買個長方形
300萬我攞去買債券 買架650s 都好過買個車位
因為根本就唔值，三百萬，
過兩年夠買一層藍籌屋苑單位

再講下車位既保值能力
馬鞍山 將軍澳 香港仔 西環好多私樓車位比人吹到三四百萬一個，當你收租收$5000一個月
格離就公眾/公屋停車場，你個車位有咩空間保持住呢個租金？
仲未講5000一個月其實好撚少，當你可以保持到個租金，計落要差唔多80年先收到個本
80年後，你去左邊？
連登真係好多鳩毛都未出齊既人9up，以為自己看破紅塵，實際衝出黎柒

認撚得你啦樓豬
點呀痕管仔覺得自己住名城好威威要買架E250 加個車位日日行2km ？

回本 個本本來就係道何來要收租回本，買年金咩

扒下個post先啦仲2km

無錢學咩人揸車

都唔知啲人諗乜春，講到唔志在幾千蚊咁但原來幾百萬買個車位都覺得好貴

你仲細，哥哥唔怪你
經歷多兩次所謂”經濟週期”先講野啦
上次零八，康怡花園都係三球野一間
沙士淘大花園用四十萬已經可以買一間
97之後買架348 都係八皮野仲要無人要
你自己諗下你守唔守得住份家當，就知個本幾重要
係咁簡單既，無人跳樓死啦

泊車

咁乜都唔洗買啦

講得岩, 賺錢有好多途徑, 而家大學應該有fundamental course 俾你地讀fina, 都應該知道越高return 越大risk.
個陣我岩岩大學畢業, 屋企俾左d 錢我試下投資, 個陣心紅諗住自己讀fina 畢業, 仲係dean list, 實搵到啦. 點知入左市之後睇住佢跌, 試過跌到去百幾萬only. 個陣真係心都up. 最後擺左幾年先平手離場.
過左個次之後我做每個投資決定都會諗好耐, 市好時錢搵錢唔係難, 市差既時候保到本先難. 本都保唔到, 玩都無得你玩

哪有錢你老母

真
隔咗十年
又儲咗一批人未經歷過嘅

同個諗住買部車一日來回4公里講回唔回到本同值唔值 根本係晒氣

你缸油用左四分一未?

我有錢呀, 但樓下只租不賣, 我可以點

唔通隔三四條街買個車位? 日日行去拎車?

你會生仔=>買樓買車位係留俾佢哋
唔打算生=>買完揸住落入棺材度瞓，一係就益咗啲爛鳩親戚

我樓下月租3000， 我擺左200萬係銀行個ML戶口，每個月息口都夠俾租。

咁冇得揀就冇辦法啦

老左賣左佢捐唔得？

得，實得架
痕管完sem 未？

唔係唔洗買，係買得值唔值
好似你呢d小朋友咪覺得只升不跌
不過世界上總要係廢柴 無遠見既人多過叻人
唔好比我批中，你一定係覺得自己屋企渣住層名城仲有二三百萬閒錢係”好有錢”
放眼睇下個世界，係香港，一兩千萬好多人一世搵唔到，但的確唔係咩大錢，得閒撘西鐵落中環
睇下係Mulsanne/Phantom 落車既係咩人先
我換架車淨蝕都無左一球啦

會唔會諗多左 淨係老豆啲同事都已經大部分人有錢過自己 我不嬲都話，係香港地冇7,8000萬身家頂多都係中產

識幾個人年薪都唔只千萬，你覺得我憑咩可以覺得自己有錢

睇你d post 都知你咩人啦
上連登同人講一兩千萬比華利山好平
又話名城值千四萬，名城比大陸西住架傻仔
小朋友，到你一日自己搵到先出黎學人評論啦
最憎你呢d又大口氣又唔係有錢既撚樣

上面唔洗咁認真
可能只係個mk經紀唱好車位

比華利山平唔通唔係事實？要以自己嘅能力衡量佢平定貴？咁有架全新林寶100萬，唔通冇錢買等於佢唔平？

洗撚我唱好咩，依家已經係咁升啦，你咪唔好買繼續交租囉

其實有人自己有個車位唔泊租比人，自己再租人地d 車位，賺幾舊水差價

你話你同你屋企人要搬入去架喎
做咩咁快又無錢買？
Anyway 你個比喻係叫抵唔抵 唔係平唔平
一支可樂賣$12 百佳賣$7 咁邊個先叫平？定兩個都好平？
痕管仔真係唔識字

係呀，買啦，買多d
利申 兩個車位三架車係手 你而家買一個夠我當年買五個

點呀痕管仔？夠鐘番屋企啦 幫你曬埋啦
你夠鐘番名城啦
住名城好有錢

覺唔覺得自己好戇鳩？無啦啦屈人好有錢，大口氣 到底你講野嘅point係邊？好地地一個討論po你帶咩風向？

傻鳩cap啲唔cap啲